msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"Last-Translator: cscart <zeke@cs-cart.com>\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-23 08:00-0400\n"

msgctxt "Addons::name::access_restrictions"
msgid "Access restrictions"
msgstr "访问限制"

msgctxt "Addons::description::access_restrictions"
msgid "Lets you limit storefront and administrator area access to certain IP-addresses with different options"
msgstr "允许您限制某些IP地址用不同的选项访问店面和管理员区域"

msgctxt "Languages::access_restrictions"
msgid "Access restrictions"
msgstr "访问限制"

msgctxt "Languages::add_ips"
msgid "Add IPs"
msgstr "添加IPs"

msgctxt "Languages::new_ips"
msgid "New IPs"
msgstr "新的IPs"

msgctxt "Languages::add_domains"
msgid "Add domains"
msgstr "添加域名"

msgctxt "Languages::new_domains"
msgid "New domains"
msgstr "新的域名"

msgctxt "Languages::add_emails"
msgid "Add e-mail addresses"
msgstr "添加邮件地址"

msgctxt "Languages::new_emails"
msgid "New e-mail addresses"
msgstr "新的邮件地址"

msgctxt "Languages::new_credit_card"
msgid "New credit card"
msgstr "New credit card"

msgctxt "Languages::add_credit_card"
msgid "Add credit card"
msgstr "Add credit card"

msgctxt "Languages::privileges.manage_access_restrictions"
msgid "Manage access restrictions"
msgstr "Manage access restrictions"

msgctxt "Languages::domain"
msgid "Domain"
msgstr "域名"

msgctxt "Languages::warning_of_ip_adding"
msgid "The entered IP address <b>[entered_ip]</b> forbids access to the administration panel from your computer (your IP is <b>[your_ip]</b>)."
msgstr "输入的 IP 地址 <b>[entered_ip]</b>禁止从您的计算机访问到管理面板，(您的IP是 <b>[your_ip]</b>)."

msgctxt "Languages::text_cc_number_is_blocked"
msgid "The credit card number <b>[cc_number]</b> is blocked by the administrator. Please contact the store administrator or try another one."
msgstr "此信用卡号码<b>[cc_number]</b>被管理员封锁. 请联系商店管理员或尝试另外一张."

msgctxt "Languages::text_not_valid_ip"
msgid "<b>[ip]</b> is not a valid ip address."
msgstr "<b>[ip]</b>不是一个有效的ip地址."

msgctxt "Languages::text_not_valid_domain"
msgid "<b>[domain]</b> is not a valid domain name."
msgstr "<b>[domain]</b>不是一个有效的域名."

msgctxt "Languages::text_not_valid_cc_number"
msgid "<b>[cc_number]</b> is not a valid credit card number."
msgstr "<b>[cc_number]</b> 不是一个有效的信用卡号码."

msgctxt "Languages::text_email_is_blocked"
msgid "The e-mail address <b>[email]</b> is blocked by the administrator. Please contact the store administrator or try another one."
msgstr "此电子邮件<b>[email]</b>已被管理员封锁.请联系站点管理员或试另外一个."

msgctxt "Languages::text_ips_denied"
msgid "You are not allowed to access this area"
msgstr "您不允许进入这一区域"

msgctxt "Languages::text_ip_blocked_failed_login"
msgid "The IP was blocked after [number] unsuccessful logins"
msgstr "在[number]登录失败后IP地址会被封锁"

msgctxt "Languages::text_ip_is_blocked"
msgid "Your IP address is blocked."
msgstr "您的IP地址被封锁."

msgctxt "Languages::store_admin"
msgid "Store administrator"
msgstr "站点管理员"

msgctxt "Languages::your_ip_added"
msgid "Your IP address <b>[ip]</b> has been added to the access restrictions table."
msgstr "您的IP地址<b>[ip]</b>已被添加到访问限制表."

msgctxt "Languages::your_ip_enabled"
msgid "Your IP address <b>[ip]</b> has been enabled in the access restrictions table."
msgstr "您的IP地址<b>[ip]</b>已启用访问限制."

msgctxt "Languages::your_ip_removed"
msgid "Your IP address <b>[ip]</b> has been removed from the access restrictions table."
msgstr "您的IP地址<b>[ip]</b>已从访问限制表已被删除."

msgctxt "Languages::ip_from"
msgid "IP from"
msgstr "IP来自"

msgctxt "Languages::ip_to"
msgid "IP to"
msgstr "IP指向"

msgctxt "Languages::text_access_notice"
msgid "You can use the wildcards for the \"Domain\", \"E-mail\" and \"Credit Card\" tabs: <br /><b>*</b> - can represent any number of characters, including zero<br /><b>?</b> - can represent any single character."
msgstr "您可对此\"地址域\"使用通配符, \"电子邮件\"和\"信用卡\"选项: <br><b>*</b> - 可表示任意数量的字符,包含零<br><b>?</b> - 可以表示任何单个字符."

msgctxt "Languages::ips"
msgid "IPs"
msgstr "IP地址"

msgctxt "Languages::make_permanent"
msgid "Make permanent"
msgstr "永久地"

msgctxt "Languages::credit_card_number"
msgid "Credit card number"
msgstr "信用卡号码"

msgctxt "SettingsSections::access_restrictions::general"
msgid "General"
msgstr "General"

msgctxt "SettingsOptions::access_restrictions::elm_administrator_area_settings"
msgid "Administrator area settings"
msgstr "管理区域设置"

msgctxt "SettingsOptions::access_restrictions::admin_reverse_ip_access"
msgid "Allow login to the admin area from specified IPs only"
msgstr "仅允许指定的IPs登录管理区域"

msgctxt "SettingsOptions::access_restrictions::unsuccessful_attempts_login"
msgid "Block IP after a number of unsuccessful attempts"
msgstr "在几次失败尝试后封锁IP地址"

msgctxt "SettingsOptions::access_restrictions::number_unsuccessful_attempts"
msgid "Number of unsuccessful attempts"
msgstr "失败尝试次数"

msgctxt "SettingsOptions::access_restrictions::login_intervals"
msgid "Time between unsuccessful login attempts (seconds)"
msgstr "登录失败尝试时间间隔(秒)"

msgctxt "SettingsOptions::access_restrictions::time_block"
msgid "Time for which the IP should be blocked (hours)"
msgstr "某IP必须封锁的时间(小时)"

msgctxt "SettingsOptions::access_restrictions::elm_customer_and_affiliate_area_settings"
msgid "Customer area settings"
msgstr "Customer area settings"

msgctxt "SettingsOptions::access_restrictions::unsuccessful_attempts_login_customer"
msgid "Block IP after a number of unsuccessful attempts"
msgstr "在几次失败尝试后封锁IP地址"

msgctxt "SettingsOptions::access_restrictions::number_unsuccessful_attempts_customer"
msgid "Number of unsuccessful attempts"
msgstr "失败尝试次数"

msgctxt "SettingsOptions::access_restrictions::login_intervals_customer"
msgid "Time between unsuccessful login attempts (seconds)"
msgstr "登录失败尝试时间间隔(秒)"

msgctxt "SettingsOptions::access_restrictions::time_block_customer"
msgid "Time for which the IP should be blocked (hours)"
msgstr "某IP必须封锁的时间(小时)"

